
                      Una mezcla "Before i fall" o "El día de la marmota" combinado con el terror light de "Scream" o "Destino final". Un argumento bien yankee que solo apunta a entretener sin demasiada profundidad, logrando su objetivo de principio a fin. Pochocleramente recomendable.
        
            